攬炒成功 藍絲居功 支持政府就係咁

不想攬炒你們當初為何要支持政府...

明知會做成這結果：自食其果
不知道會做成這結果：短視、蠢

說白的攬炒的是支持政府的人，不封關，不預先防疫，霸道官僚的政府，不就是你們維護出來的？疫症中，所有支持香港體制的人都有罪。